攬炒巴(樓主敵)有follow試當真三巨頭，佢算唔算係熱狗？

好人好姐點會fol三隻熱狗原來佢都係熱民

附上試當真熱血時報分channel證據

大家覺得蘇豪(豪哥)條撚樣係邊位波台會員？

大家覺得游學修(學哥)條撚樣係邊位波台會員？

大家覺得許腎(腎哥)條撚樣係邊位波台會員？

樓主次次開post都做曬資料搜集

攪抄巴有follow Krisssica冇人講？

駁吾刀

熱民不嬲有市場 樓主咩意思？

大家覺得攬炒巴(捻样)條撚樣係邊位波台會員？

條友吹奏熱狗

都幾似下

佢撐簡體字？

樓主=重光團隊 成team人做野

流亡流到可以吹奏試當真
好嘆

我見過佢去passion times live留言

似

黃色係扮工政治笑死朕簽名版

有冇follow 姐屎卡先

佢想攬炒試當真等冇人敢搵佢學落廣告，好撚絕

屌 佢勁多本lonely planet，一定成日去旅行

反哥癲左

點睇我首king落凄唔凄美